褲午。。

好大條寄生蟲

我係社會寄生蟲

唔錯，但想睇熱褲多D

正到

見到呢幅圖就知道咩料

今日似樣啦

？？？？？

弘平時食個間正啲

出街大把得睇

我嗰間平